(引渡惡法) 京官: 已有在港逃犯名單, 共有300多人，全部「有名有姓」

2019年03月13日
【移交逃犯】京官稱逾300重犯逃港 楊岳橋斥港府冇回應台方求助
建立時間 (HKT): 0313 13:19

因應去年一宗在台灣發生的港人兇殺案，保安局建議修改《逃犯條例》，日後以一次性個案形式，處理與香港沒有簽訂長期引渡協議的地方所提出的引渡逃犯要求。身兼全國政協委員的公安部前副部長陳智敏，在北京接受港台訪問時聲稱，從內地逃至香港的重犯有300多人，全部「有名有姓」，又指「香港有很多逃犯逃到內地來，內地不是也全力以赴配合協助遣返給香港警方？」

如果有名有姓
又是大陸人
點解唔叫林病直接驅逐出境,深圳直接拉人
唯一解釋個d係香港人黎，而且係唔返大陸既香港人

快

(抄文)逃犯送中流程:
- 連登仔係動漫台貼小熊維尼圖片
- 中國政府以連登仔係釣魚台強姦阿公要求香港政府引導; 如果無出境紀錄，加多條非法出入境
- 港府凍結連登仔+家人所有銀行戶口
- 連登仔送上中國被判罪成判30年監禁
- 連登仔+家人所有財產均為強姦阿公犯罪所得收歸國有
- 連登仔坐完返黎發現自己屋企已抵償比單程證用作家庭團聚
一條龍服務

300個咁少...你強力部門自己捉囉..你勁架麻...少少野都做唔到?

洗髮輪先夠坐

如果唔夠坐, 部分人可能被自殺

全部被抑鬱

呢頭post完小熊維尼圖 果頭門鐘就響

精彩 睇下抽唔抽得中你？

絕密！20190517版本逃犯名單

係有曬hkid嘅支那人

錯, 係任何人係香港都可以被引渡去大陸

任何人

就算大陸話某白人返過大陸, 香港政府都會照引渡

無去過支那都可以照引渡，話你非法入境你已經仆街

香港少三百人鬆動好多，起碼搭車冇咁逼

講著個數黎嚇下你班人啫 ，條例未落實都嚇到佢地腳震啦

你當然啱

但我講緊嗰300人

有唔少應該住四季

林健鋒，鼠王芬，賣緊屋喇

我覺得更可能以打擊貪官做籍口
實際為捉政治犯，捉人質

身兼全國政協委員的公安部前副部長陳智敏，在北京接受港台訪問時聲稱，從內地逃至香港的重犯有300多人，全部「有名有姓」

可以坐洗頭艇返上去

一車鳩鐵直送鬼国啱啱好

應亮導演

Why not both

第一年捉貪官
順便箝制香港民主派
一石二鳥
何樂而不為

係咪已經走咗

幾時駕崩

睇佢Facebook應該未
啱啱先安定落黎仲生多左件

到時電騙案又有新玩法

你好，我係廣東省公安廳。而家你犯咗法，準備緊同香港政府引導你返中國受審唔想被引導請存30000蚊入我戶口，幫你私了

頭300名富豪囉
唔通拉你蟻民返黎曬米

有錢佬又心虛中招

係

四季 下半年生意額暴跌了
全部總統套房、VIP 房 入住率大跌

搵公安每日打電話搵潛在罪犯
你肯比一定係身有屎 即刻幫你引渡
唔肯比就話懷疑你同騙案有關 一樣引渡你

大瘤

唔好做犯民打手啦，佢地驚比人拉姐，你行得正企得正又唔出名，拉你做咩？

面紗已爛,支那咁快露牙

每人一億，咁就多謝300億

我想問有邊個地方係同中國有引渡條約？
可以參考下

...... .. ... . .. ?

留名李+X都係逃犯

紅花會名單!!

要企出黎

食草啦傻閪，三毛都唔撚俾你呀
有無新意呀，成日都係行得正企得正

香港商人行得正企得正
怕咩畀人捉上中國
呢條條例一定要過

唔知點解見到有名有姓 會諗起品質保證

其實如果果條立法通過最大受害者係連登仔

聽日去街站貼出黎
肯定全港市民支持立法

你為小小錢出賣自己既人格, 值咩?

做到出晒面

文字獄不是夢
大家遲下屌下鄰國都要去坐監
請繼續唔理引渡條例進展
唔好到時仆街先喊

文字獄不是夢
大家想遲下屌下鄰國都要去坐監
請繼續唔理引渡條例進展
唔好到時仆街先喊

我口頭獲知會一份絕密名單 阿嫂嘅阿哥嗰堂兄 嘅阿爸係法官

佢仲話唔明你哋啲香港人點解反對 你哋唔係好憎

人哋建制 (中共)想捉鳩佢哋梗係同佢哋講另外一樣嘢

同埋佢哋 就算知都唔敢反抗啦

同埋佢哋派系鬥爭真係好嚴重

快啲捉我

怕英國真係攞番香港所以點都要同我地攬炒

不自由毋寧死

死咪死
最多死之前拉多幾件共匪落去

每日集體去禮賓府影相打卡，做不在場證據

分分鐘30000個⋯⋯全部佔過中、發表過右派言論既都有危險
毛記電視📺等自媒體首當其衝

第時睇Facebook/YouTube=翻牆使用非法軟件，意圖聯合外國勢力黎顛覆國家，拉出去打靶！

開live

你地臭閪支那賤蛆老母個臭閪窿唔係好正，仲唔快啲搵公安同志既大肉棒搞返正佢

仲加大個火

李卓人、司徒華、梁天琦重有咩

等緊回血

大家如果仲諗住留系度Hk就要每個地區/市鎮搵定一個人做村委書記/副幹部la,過時過節記得送月餅/果籃俾書記幹部ar,如果吾系俾城管捉你去九龍城派出所就吾好la

It is just none of my biz
this is China, tell me who can fight for this

成個支聯會加肥佬黎走唔甩，畀過錢上面反共仆硬街

大劉一定有份

講曬比人知
駁建制投棄權？
點解可以咁高智商
又話權鬥好撚勁

想人屌你姐
好撚易 成家撞車死啦

第一批
人人有份

到時會唔會有建制派沖入外國領事館尋求庇護

點止30000個
你睇下新疆先

係到講定先,
我好撚愛國ga!!!

So true.
無錢咪抄家

愛國就啱啦，而家國家有難，快d奉獻

ok

東莞而家準備重生，男女都啱，快手自動上去張開腿

300在港逃犯= 香港三百大富豪
即刻補滿血同美國佬再打過

每日150個落黎
150個上返去

別讓李嘉誠跑了

第一步捉大陸人
第二步一定係捉香港人

有一件雜種負皮

正，最撚鍾意睇d奶共商人仆臭街

暗黑兵法

誠哥真係好有遠見

要你自動比錢，你估真係想要人

拉尻唔到大瘤可唔可以拉佢屋企人

過咗逃犯條例就唔駛，直接叫重案組上門拉人

Y not
中共最鍾意搞你屋企人
引你出現

錯，係兩樣都要。
我要你一無所有，仲要將你踢出香港，有咁遠走咁遠，更要誅你九族，消滅你嘅勢力。

係要叫佢地投贊成，唔投邊個搞邊個，反正而家嘅香港人最終都要消滅，唔使對佢地客氣。

又如何？
佢地出哂事就到你地，人人有獎，永不落空。
有錢搶佢錢，冇錢攞你命，你有仔女老婆都唔放過。

唔緊要，佢走咗咪搞佢個仔。

最尾個項有保留
乜你覺得中共捉你去強國坐三十年，你會有命坐足三十年？
由坐嘅一刻開始日日折磨你，日日落毒毒你，分分鐘坐唔夠十年就會被自殺，死咗都冇人知，好心嘅都只係通知家屬將你嘅骨灰灑落海。

洗頭遊艇

要出動高鐵,一車車咁送去北京

連登從此得返5毛
係引渡惡法下,連登仔或成最大輸家

香港頭300個富豪

係300萬個

佢走左佬lu

上面班撚樣真係當香港人係佢上面d農民咁管

今年七一遊行一定有幾十萬人上街

唔會

《逃犯條例》修訂, 好可能7月前會通過

2日150乜都返晒嚟啦

標準就係資產過10億

加速換血

捉晒d有錢佬 一個都不能跑

唔會只有富豪受影響.... 睇下三毛點講?

漢人至上主義
‏ @WgsK2VLKdBimfao
Replying to @RFA_Chinese

逃犯條例越早通過，香港人就越安全，以後港獨和犯民就唔敢對市民扔磚頭和打人。除非他們想坐大陸監。😜
3:09 AM - 17 May 2019

順便捉埋反共人士

陳同佳個名都已經懶得搬

長住緊係住apartment 啦

成班係咁話捉有錢佬，捉黎做乜？錢印就有。

就算真係算帳都係黃摭果一筆先啦，腳仔都軟鳩埋

唔該拉埋佢哋d老婆親戚同後代，香港唔要呢d垃圾

每日 150 個落黎
每日 300 個上去

走L到去泰國都可以洗頭艇啦
莫須有目的唔係拉人，係抄家!

300富豪，捉撚左來補血先
國家領導庫房fat fat
之後再慢慢割班異見人士
今雲萬艇俱備，只欠月鵝惡法

條友真係唔識咖喎

屌，人口優化計劃

連登全體仝人，冚登鏟

無美金呀

邊會理你呢d 捉都捉郭文貴果類

大雞唔食細米 你地班人講幾多次佔中都動搖唔到根本 得個吹字 人地拉兩個咩系咩系 收番幾百億拉

大劉呢

有好多建制唔等於要人民一齊承受惡法你個咩柒親戚呢啲都諗唔明學人做法官？

再見各位

唔過咪搞唔到囉 唔係咩

屌你老母 你老母聽日就比人拉上去輪阿
話撚知你係假膠定真心膠
如果大是大非問題都玩膠 值得比人屌老母啦

冚登鏟